(美斯) 好想鳩up下呢個球員俾我既感覺

平時ig follow左一堆外國足球影片ig
成日都會見到佢地po美斯d招牌過人/通渠/罰球/世界波
初頭睇 見段段差唔多 以為都係翻炒舊片 。
後尾認真睇發覺..唔撚係..原來段段solo都係新update..佢係長期keep住高水準演出，
無論係罰球定過人定遠射 係黎黎去去都係個幾野 但就永遠奏效 。

係佢世界 個d通渠罰球過人射波 根本就係佢「基本要做到既野」 本身佢個人就已經係超左兩班

唔好拗佢同c朗邊個勁啦 兩個都係top
珍惜下可以係同一個時代，見證2個唔同種類既外星人踢波

應該得你唔知

🤦🏻‍♂️

除咗頂波之外，每樣能力都係S級，包括技術同意識，美斯應該踢到35歲都仲可以做到頂級攻中

真係睇一場少一場

頂波都唔差啦話晒叫係歐聯決賽頂死過獌狗

咪撚再吹奏屌你老母
牙朗反底 吹返牙朗

睇到好撚悶，屌新浪飛機文咁

好小學雞篇野，樓豬揀咗中學未?

沙拿勁少少

美斯b

有次同條皇狗朋友睇國家打比，佢話美斯好似幾好狀態，又手術刀直線突破過人，但其實呢啲對美斯黎講只係基本野，佢場場都係咁

根本美斯C朗係無可比性，盤傳控射之中C朗只有射呢一方面可以挑下機，而且係中鋒同個攻中鬥射門，其他盤傳控完全係無得比

ok

但真係冇s級囉

好少人會咁樣評一個球員出唔出色，通常都係計佢有幾多獎同幾多項紀錄保持者

成日腳軟點踢到35

英超水平係特別標青

段野真係好小學雞 放大字黎做乜 呢D野有睇開波既都知 你唔好當發現新大陸啦

樓主睇完比利攞世界盃之後開心到暈左 唔好怪佢

嘩眾取寵